紅隨過唔到海 唔理 油尖旺放催淚彈 唔理 黃大仙入村打人 唔理

然後出個聲明 屌人玩一枝國旗
叫乜鳩香港政府 做既野同香港人有關咩